點解有啲男人就算肥都可以樣正常，但大部份女人一肥就樣衰到仆街 ?

雖然咁講好父權，不過麻煩大家發揮吓創意

有好多女肥但睇得出五官靚

收皮啦肥婆, 無人覺得你靚呀

你攞「有啲男人」同「大部分女人」比
一打 唔洗找

男人肥肚都好少少
肥埋塊面幾靚仔都死

肥苟肥個陣都係靚喎

淨返果啲肥妹咪有啲女人肥都可以樣正常

肥佬咪又係肥！咪又係一陣酸臭味！
減肥啦樓豬

肥係完罪

因為係我地印象流入面
女人一肥 我地就聯想到catgirl同欣宜呢d boss級
男人肥可能都係海底奇兵果type 唔會第一時間諗起肥貓 滔滔呢d

肥婆可恥